返工車費應該佔人工幾多先正常

我4%好撚貴

揸公司車返工

行路返工

我直升機

2.2%

我火箭

我gme

公司有traffic allowance, 一定用唔晒 所以係佔人工負數%

平時搭的士返工，早晨32蚊，放工搭巴士6.8
如果全黨鐡就返工3.8，放工3.8

0.5%

揸車，油錢連隧道費3%左右

公司貼錢返工先正常

1-2%

0